中銀轉數快可唔可以轉去匯豐？

今晚七點個朋友用中銀轉數快轉錢俾我，但依家都未收到錢，其實係咪唔可以轉去匯豐？

幾無常識先問呢個問題

通識拎3 sorry

可唔可以解答下我？

轉錯number
Rip

轉數快就係設計嚟俾你唔限銀行即時轉帳

係咪用電話號碼就轉到？

佢搵到你名嘅
即係無較到去邊間銀行
啲錢去咗預設銀行

molamola

你朋友呃左你冇轉到

阿偉

冇錯

正常幾秒內就見數

原來連登仔會接受人用支銀

所有嘢都啱 但係就係仲未轉到數俾我

聽日問銀行

弱智問題都咁多人答

點解收到錢㗎

一係你個電話 登記fps 果陣 係支那寶 we7pay 果d地方登記左

假入數
P張圖呃鳩你囉
仲有你漏打個 唔 字

點解收唔到錢

唔得

點樣check我預設銀行係邊間？去電話公司問？

你有冇其他銀行戶口做登記
難為個個認真為你諗 痴蝦殼

30秒內一定過到數

抵啦 仲用大貓

求其開中銀或者恆生任何一間ebanking都好
揀轉數快嗰頁
佢都會有個位列哂你在邊啲銀行登記咗

舉例,

入面有 「其他銀行/電子錢包」
就睇到自己邊d戶口登記咗

例如如果我冇登記到轉數快 係咪唔好轉到錢俾我？

會

係

又支銀又Shanghai bank

假設你無登記

咁對方轉數俾你個電話號碼嗰陣
唔會顯示到你個名。

我之前都試過 我朋友中銀 過數比我都唔係即日收到

中銀轉數快系統不嬲虧

轉數快一定係即刻收到架喎

2間銀行都係中共control
可以的

小學生問題。。。

有咩bank同大6冇生意

打去銀行都無用
中銀可以話筆錢已經離開左間銀行
HSBC就話無收到

問連登仔不如直接打銀行電話

明朝嘅劍斬清朝嘅官？

☺️系度

揀間無咁奶/紅底都好易姐

有咩分別
都一鳩樣揀間就腳嘅唔好

中銀就收番埋啦
連登無人用架

好似唔得

屌你老母 你唔去問下google大神？ Facebook 大神？
Yahoo知識？
你當連登係咩